我建議成立一個新既政黨 叫反對共產黨

反對共產黨入得既短時間都唔會係鬼

反對共產黨係世上最大既黨 係全世界各地都有 包括中俄歐美 東南亞 澳洲

而且唔係分裂國家 完全係因為唔中意極權
打壓既借口係不存在

推

有創意

叫香港國民黨，點睇

無反世界最大黨反對共產黨咁多人